iphone 8 正式名稱曝光，並非叫「iphone 8」

叫iPhone 7S

不服來辯

外型唔同多數會up一個數字bo 可能叫the new iPhone呢，但個名叫咩d人都9衝嫁啦

辯你老母閪咩 你都係9up咋嘛

唔知邊度睇到叫iPhone X

=.="

同意 次次都話會skip S,次次都冇skip

(╯‵□′)╯︵┻━┻

好地地叫i phone 8 無啦啦叫咩i phone 7s